依家支那小朋友真係好勇武

打盡藍絲廢老

他只是個孩子